[國際文宣] 非人化我哋做曱甴，係為大屠殺舖路

盧旺達: 由一隻曱甴到一百萬人屠殺

大屠殺就係佢地目的
大屠殺倒數已經開始

唔係講笑:

立即做嘢!!!

1) 國際文宣
2) 本土文宣
馬上非人化番港共高官及警犬，叫佢地狗係唔夠，要叫佢哋寄生蟲/老鼠
我唔想大屠殺開始時香港人仲婦人之仁，做綿羊等死
我敢講，好多和理非雖然唔會同勇武割蓆，但佢地太善良，都唔會忍心自己郁手

你可能覺得冇感覺
但冇感覺正正就係個問題
長期洗腦，個社會就會潛意識覺得死咗都冇乜感覺，或者抵死

打到隻曱甴爆江冇感覺
用毒氣噴隻曱甴冇感覺
射盲隻曱甴冇感覺
殺死隻曱甴冇感覺
大屠殺二百萬隻曱甴冇感覺

普選時間
寄生蟲
老鼠

推

[認真討論]
我唔認同要非人化返佢哋
咁樣無形中認同咗哩種做法
= 話畀人聽 戰爭雙方用哩種方法互相攻訐
其實由港豬、蝗蟲已經種下咗因
我覺得要正確描述佢哋 而唔係再用比喻
佢哋係 民族叛徒、賣國者、施虐狂/虐待狂、psychopath…… etc.

狗仔係曱甴屎

水炮車會噴殺蟲水？

無論我地認唔認同 佢地都係照講 大屠殺都係照倒數 我只係唔想我地去到嗰日都唔還手

721 811

starts from 28:13

fyi

dehumanization唔係一種意氣之爭或情緒發洩。
尤其當有權力嘅人去貶低人為曱甴時，
我地要去正視呢個問題。

要利用文宣畀多d人知道個嚴重性

NICE
我攞去用啦